{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001010",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "랑잠"
    },
    "text": "1人運営のパン屋さんでは、注文が滞ると電話通話が難しい状況だそうです。 テーブルの予約は不可であり、商業目的の撮影も制限され、5人以上のお店の利用も不可能です。 駐車はお店の前に1台のみ可能で、二重駐車や斜め駐車は取り締まりの対象となりますので、近くに駐車するようご案内します。 営業時間は平日は11時から9時までで、土曜日は12時から9時までです。 日曜日と月曜日は休みです。 店舗はトンイルハイビルの近くにあり、旧大邱銀行とデベクマートの間にGSコンビニの隣に位置しているということです。 メニューとしてはランジャムサンドイッチ、フラットホワイト、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、チョコラテなどがあり、価格はそれぞれ14,000ウォン、4,000ウォン、4,500ウォン、4,800ウォン,5,000ウォン,4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋さんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から9時まで、土曜日は12時から9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日と月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの場所はどこですか？",
            "answer": "トンイルハイビルの近くにあり、旧大邱銀行とデベクマートの間にGSコンビニの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんで注文が滞るとどうなりますか？",
            "answer": "注文が滞ると電話通話が難しくなります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ランジャムサンドイッチ、フラットホワイト、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、チョコラテなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの価格設定はどのようになっていますか？",
            "answer": "価格はランジャムサンドイッチが14,000ウォン、フラットホワイトが4,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、バニララテが4,800ウォン、カフェモカが5,000ウォン、チョコラテが4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんではテーブルの予約は可能ですか？",
            "answer": "テーブルの予約は不可です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんでは商業目的の撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業目的の撮影は制限されています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんでは5人以上のお店の利用は可能ですか？",
            "answer": "5人以上のお店の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "店舗の前に1台のみ駐車可能で、二重駐車や斜め駐車は取り締まりの対象となりますので、近くに駐車するようご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 445
    }
}